係咪大雄唔剌激胖虎，胖虎就唔會蝦大雄？

近日好多呢種口吻既言論，大家點睇？

大雄呢啲撚人根本抵俾人打

技安呀！

胖你老母咩

叮噹復仇心太強